好心亞洲人就咪學咩人剪barber頭啦

又剪唔到鬼佬果種瀟灑

剪完成個on9咁

咁你認為亞洲人剪乜頭好？

好撚柒

以為大寶gor開油頭post

金鐘m記頭先正

個坑大到可以卡住支筆

佢光頭都好靚仔

光頭似生cancer

似ET

第一張成撚個謝路美保定咁

同啲女偽ABC分界頭,偽泡菜妹韓妝衣著一樣 亞洲人總係自卑感作祟,不自量力咁扮其他人拎自信

真係柒嘅佔大多數

無錯 應該好似滿清人咁留長辮

光頭

呢排好多post 屌油頭啵

無可否認，有啲亞洲人真係襯到嘅，但都係啲輪廓深同靚仔嘅人。而絕大部分嘅亞洲人塊面都係2D同柒

成個outlook真係唔知做乜撚野，on99咁

面長易carry。起馬側面唔洗剷咁密

咁亞洲人要剪咩頭呀

兩個髮型黎架喎

油頭進化版 成座山擺係個頭咁款

害撚死人

係咪叫山頭

依隻啱亞洲人多d 我自己都係留依一種

香港人啱剷頭

但最唔襯果款先多人剷

你貼班on9出黎就當全世界都on9

要頭細同頭型靚先好睇

E D G Y

成班都好撚柒

咩年代

我等緊個頭少左忽個張相

keroro?

一眼睇錯以為劉以達

@大寶gor

個鼻同面形好影響襯咩髮形

真係好柒好多都，輪廓冇人咁深就唔好搞咁多野啦

佢係撚油頭

好似有個識邊度搵呢d圖

有D髮線後移仲整哩個頭

你地係咪唔出街架 留陰熱到仆街喎而家

可以短髮gel起佢，又smart,再唔係d陰剪短d,唔一定油頭麻

成頭油咪仲唔舒服

依兩個起跑道？

邊幾位巴打呀

好撚mk😂😂😂😂
遮曬眉毛

連登仔毒撚自卑到

利申毒撚

終於有人講左我嘅心聲

好心樣柒就咪學咩人剪barber頭啦

關咩事啊 人柒剪咩都柒架啦

繼續屌！

精哥?

佢個嘴咩事

第一頭髮要多/粗
第二頭型左右橫生唔使諗
第三額頭要夠低，鬼佬啲額頭細到
第四當然關個樣事

韓星好多留陰，但香港睇黎唔多女仔鐘意
亦都唔多男仔遮額，可能唔夠成熟

叫香港巴巴頭

Look 唔同 outlook

個樣好嚴峻

成班傻閪比3舊水人剪個柒頭

講到底都係your face

整呢d頭，髮質幼順唔係好d咩

Lm

關羽雲長都唔識

屌你老母香港真係周街都呢個頭

反而接受到呢種
型好多
冇mk味

啲Barber柒碌好快嬲豬到要擺其他人上黎批鬥

人地鐘意點咪點咁都要批鬥？

俾人笑Child登真係冇理由

咩都冇做就貼晒人上黎批鬥

成班毒撚好恐怖

油頭又唔得, 韓仔頭又GAY又MK
咁應該咩頭先可以

推舊復古
計我話束髮留髻就一好
形成香港獨有文化 加強凝聚力

留so果個應該以為自己係鬼佬咁好型

睇左咁多頁都未有金鐘m記圖
跟住佢地剪型到瀨屎

Man bun發源地

單眼皮，豬膽鼻，毒撚嘴，無下巴

正常連登仔樣

有好多鬼佬都carry到呢種
仲要連埋鬚
講到尾都係要五官夠立體

又咪睇樣
你估鬼佬冇柒頭咩

好心個樣咁撚柒就唔好搞咁多嘢啦

一定要夠多鬚先好睇

利伸：少鬚，唔敢留

我覺得基本條件係要青靚白淨
黑少少都覺得好污糟

呢張個頭我以為key上去

先不論個樣啱唔啱，靚唔靚仔，
齋論髮質，
頭髮粗同硬係唔啱剪呢d 頭
頭髮橫生都唔啱，因為好快你又要剷

但太部份亞洲人頭髮都又粗又硬
所以要立好厚野先貼服，就搞到好奇怪，又無哂層次

好多外國人既頭因爲頭髮幼同軟，所以整好多頭都輕鬆同好睇，層次分明

好煨鎖。。

左右橫生即係點

barber頭唔一定有油

屌

即係你個髮兩邊唔留長就會向橫生
好多人都係咁所以直接剷

你咁問即係你應該唔係

亞洲人粗硬? 外國人幼軟?
你係咪調轉左

無調轉
外國人大部份都比亞洲人頭髮幼同軟

有d 似佛祖

咁係佢樣子問題啫
都有香港人日本人係carry到

剪撚咗個頭換鬼佬最好

佢講緊個email出左事啫

以為大J
諗一諗先發覺 大J冇頭髮嗰喎

唔知點解香港D油頭款式係得一個揀咁

乜撚野side part, pompadour香港啲巴巴剪完都係變左上面啲款式

其實油頭得呢款渣咩

香港人barber頭=油頭

已經嚴重扭曲

佢呢款唔係油頭都係barber頭

冇下巴 仲要哨牙

頭髮硬其實好煩，真係唔知剪邊隻頭好

man bun 其實好撚型，不過唔知點留
即係你未去到好長個陣但又未紮到個頭

鬼唔知呀媽係女人
放埋啲樣衰到乜咁嘅人上嚟
剪咩頭到柒啦
咁有咩討論價值呀？

早兩日係地鐵見到個呀叔條坑粗過隻手指公 深深體會到剪都唔緊要，真係要搵個識剪 楚河漢界唔知做乜鳩！分分鐘係45蚊快剪既成果黎

好柒

其實我覺得黑色衫呢個ok..起碼夠高大

唔明點解香港剪呢d 會留條好大既坑同 有個三角型

次元刀?

我錯，多謝提點

冇架，捱過就得，睇你頂唔頂得順

我知道有啲髮型師係專登

整到好七

喺個客面前勁贊

一走咗就笑到收唔到聲

雲長

笑死

你貼出黎個d都中下樣，剪咩頭都係咁

一碌鳩打船人就係太偏激
但係落街望下
十個有八個都唔夾呢啲髮型

唔通剃滿清頭咩

主因都係樣。完～～

到時俾人屌你偽滿州人

係要搵d卡拉蘇出黎比 蛇都死啦

到時俾人屌你班亞洲人學咩人man bun

現代人總是自卑感作崇，不自量力咁扮古人拎自信

第二張

港仔真係好撚柒

真係求下佢唔好生仔

唔好意思，亞洲人光頭都係唔夠鬼佬好睇

facebook thug harher

Out乜春嘢look呀？Microsoft 呀？！

keith哥

最屈個張咩料
第一眼以圍有成條蟻路由腮至下巴

係咪香港人咪剪髮？你post陳 都係嗰啲樣衰中年阿叔，剪乜嘢都carry唔到㗎啦

成班濕鳩以為自己好型

咪又係睇樣

爺爺？

進化到一半咁款

點解連登仔咁鐘意將黃種人講成成個亞洲 南亞裔都係高加索人種 眼大鼻高型到 你地呢 眼細鼻大先咁撚柒唔岩剪 搞清楚啲

香港人面形普遍都唔太適合
髮質都係，同鬼佬比係比較硬同直
夾硬整出黎成個髮型好生硬，冇果種優雅氣質

認真 咁香港男仔應該剪咩頭先岩

乳硬呀

咁靚仔 咩來頭

呢個真係好慘，留咩頭都死

生成咁就低調D啦，
標奇立異咁好威咩

靚仔乜都得

我終於知點解咁想打7香港人
下半臉腫腫地果下好撚7
仲要香港風氣造就串人
而相由心生
圖果幾條友都係串底樣
所以好多香港男人都係包臉串樣皮膚差品差思想狹窄腳短
係女都唔簡

笑到仆街

我覺得係髮型師無料

我係我鄉下剪左個8X蚊啲頭同係香港剪個百幾2百啲頭香港啲技術細節位都係差啲

當然大陸好多都剪到太偏向大陸味 但我個次真係堅

可能要來返次5-800啲剪先剪得令

係,利申好憎自己既香港人血統,過左21歲開始愈大愈黑
而香港男人果種黑係黑到啡黃色成舊屎咁,唔係黑人果種,更加冇咩小白臉
呢啲膚色加色臉既香港人種真係最核突既物件

有冇試過忍唔住笑左出黎

係
利申唔鍾意自己樣
但更憎矮橫黑包閪臉

高登咪一撚樣

D TB個個都剪呢個頭先難頂

一街都係小白臉喎
好多仔仲白過啲女
自己又黑又黃就算啦
唔好拖哂全香港落水

一街都係小白臉唔代表唔可以多啡黃包臉
香港男人係泛指唔係全部,唔好下下要人解釋多句唔係話全部人
邊有野係全部

咁係你表達問題
正常拎人種同血統黎講自然係講緊成個族群既共同特徵
唔想下下解釋就練下自己啲表達能力先

亞洲人 跟日本仔算啦... 當然唔係柒果種日本仔髮型

兩條友個頭都係一樣

最慘係 好多人都自我安慰到麻木哂
心諗 “自己鐘意咪得 唔洗理人點睇”呢個心態
跟住就以為自己真係岩或襯果樣野

最尾個個我覺得OK wo

係，我即使係外國剪都係搵大陸嘅髮型師
只要溝通得好基本上就唔會出乜嘢事
唔知點解次次返香港剪親都炒，明明已經搵緊嗰啲五六百蚊嘅髮型師
永遠香港嘅髮型師幫我剪完都會剩返一條摩西分過嘅紅海，次次都要要求個髮型師幫我剪走隻死人角佢

其實果條界真係好肉酸
同埋幾頭髮一味向後咁推高晒係嘜gel法 好鬼肉酸

呢啲下爬有事既，梳咩都無用

日本仔carry到

個feel好阿伯 支那style

On99 外國大把人係咁！你咪繼續定留日本仔時代髪型囉 out到

港女點會唔中意韓仔頭
不過可能唔少95後上連登上腦
見到泡菜頭俾連登仔笑,以為真係柒姐

本土撚會屌

雖然成日笑飛輪海頭
但無可否認本身唔靚仔既話
日系頭係相對冇咁柒既髮型
不過香港d天氣頭髮長少少就一pat屎咁
結果就全街都係剷青
想試下新野barber但又完全唔夾

個個下巴申出黎 好似猿人
其實華人或者Asian 真係唔好咁做

屌你 第3，4幅成個神主牌咁

令我諗起呢個日本髪型師 但我覺得好成功
有幫人設計過 唔係格硬擺個髪型落人地個頭咁

港女肯定鐘意韓仔頭/allback 多過barber

Barber太老積

可能唔係老唔老積問題
係黑髮仲咁濕
好似幫人加左一噸gel咁
望落去感覺真係好笠 好油 加埋香港既天氣 感覺唔舒服
定係燈光問題？
我見鬼佬都冇整到好似呢間舖咁 濕到咁誇張

最尾嗰個唔戴眼鏡其實ok
點解一戴咗變毒撚

靚仔剪咩都型 唔靚就

係咪煮8正常樣？

梅蘭芳好似都carry到 結論:關樣事

屌你老母個嘴成個禿伯咁

但有陣柒味

肥仔頭

毛魔耳仔兩邊堆頭髮，好似f1尾翼

其實亞洲人整我覺得要成熟先carry到
外國當然咩年紀都得啦

見到成班揀啲柒嘅post上嚟笑去攞優越感都幾好笑

做緊小生意，想借錢搞大，銀行借唔借？

做緊小生意，ig fb既生意仔
搵唔多但多錢過番工，最近想擴大黎做
其實借2萬左右，一年還，銀行會唔會批？
番工當然易批好多，但做網上生意既，會唔會唔批？

生意仔，問借銀行兩萬蚊，發大嚟搞。我記得你條戇鳩仔

有無網 想睇多啲

原link
但Google / Twitter 返個髪型師 OMATURI1002 應該會多d

呢D主要係梳得好睇 右邊都順住落去 上面一堆圖柒既原因我覺得一黎係起左角咁撚樣 on99
二黎始終都係頭型同樣唔多襯個髮型

黃種人髮質好難做到鬼佬呢種效果
通常都會拱返出黎
所以要好睇 基本上要鏟
仲要係keep住鏟
一生返長少少叉哂出黎即刻柒哂
基本上半個月內就要修一修

Pompadour好in啊

比佢剪完果2個人, 露出好滿意/覺得自己型左果種笑容
香港果d.....

你地真係講撚曬 以前最初屌人mk頭 後尾又屌人韓仔頭 依家變屌鬼佬頭 不如樓主自貼一張比大家參考下

唔撚知以為想問銀行借兩球發大黎搞，問銀行借二萬講𠴱陣記得要忍住笑。

條坑比ufo炸過黎？

屌 好撚柒呀

公然猥褻頭

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

馬面

東亞人係要留陰先型棍，
睇日韓就知

有中國人束髮留髻咩
加上佢並非中國文化 係華夏文化

紅海正常版, 本人認為OK

都係果句, 亞洲人唔適合high fade

哦

講咗咁耐 仲未有YouTube 個條片

連登生態，但其實現實冇人care佢地d睇法

本身以為佢冇幽默感者
丫屌開個post 又幾盞鬼

都有少數好白

你地po親都係啲好樣衰嘅香港人 其實周街好少見到有咁柒嘅 雖然同外國人係差D

任何剷青髪型留一個月
左右兩邊就會好柒

角都起埋

上面哥幾個似弱智

主要係個樣出事

自從比d女恥笑過成個蓋咁⋯
唔想再咁留 一起要keep住剷

陶傑都去咗barbershop 剪

樓主請問係咪可以合租屋住
其他post睇到

真係好柒

西人髮質係易梳理啲
不過亞洲人髮質就好在够挺
理順佢都可以梳個靚pomp
當然要夾面形

我頭髮夠多就得

都要睇面型

呢個都唔算barber

含撚含得多

一路睇個post
聯想到金鐘毒撚圍爐笑人地
點知d女俾人溝晒
跟住發脾氣屌d女拜金 死港女
無得輸

識幾句術語就懶潮圍爐屌人，
On9...現實入面就毒撚樣好撚恐怖

個日本髮型師

成個低能仔咁

好gay

too gay就有佢份

見圖都聞到陣屎忽味

呢個正

好想幫佢含

慘

點解成個post都係柒圖但我都係睇晒

利申：柒

貼鬼佬有乜意思

鬼佬睇你地咪一鳩樣

變咗gay post

樣子問題
唔係第一日討
論既話題

以前好多人因為覺得留陰可以適量地遮住自己樣貌既不足，係更好睇。
而家反而要gel起晒佢，show個好高既m字額出黎，自曝其短，好撚反智

我諗近年高登連登真男人論（唔留陰，唔剃鬍鬚等等）塗毒左唔少80、90後

我以前留陰都係想遮下自己個柒野 但發覺gel起左又好撚舒服 所以宜家7成時間都會gel起佢

Gel起頭髮 個額頭皮膚光滑唔少
一出油想抹就抹 想噴保濕就噴 唔驚整亂個頭

睇晒成個po都無呢條片

按份barber po就係為左呢條片

女仔都係，好彩有日韓頂住
同埋年紀愈大留陰就愈唔襯咁因為比人感覺仲細咩

留陰會感覺細係幾時開始先有既想法

啲圖咁低清嘅

我講左好耐

屌你當香港人係德軍咩

之前都已經講過
首先唔屌面型呢個問題
剪barber頭唔係問題 個人自由

但係比成幾百蚊剪個barber頭就絕對係戇撚鳩
家陣興復古,barber shop雨後春筍咁
結果係點？阿豬阿狗都走去做
求鳩其剷個青 界條死人坑係個三七位到
再落pomade落撚到打蠟咁就話識剪

果d乜咩撚野pompadour/cliff之類呃鳩人既野就唔講住

基本上香港人想剪barber頭既話好撚簡單
去老上海/廣東鋪 搵老師傅同你剪
價格平一大截 出到黎一撚樣甚至乎更好
起碼唔會攞個髮剪同你係三七位界條坑先

自己平時剪開80蚊,20分鐘內搞掂
見d人洗成400幾500蚊用成個鐘剪個所謂既barber頭真係笑而不語

去快剪40蚊
自己gel 都gel 到啦

其實呢個頭都唔錯啊。

想知樓主剪咩頭